我仍然觉得创造一个角色并让这个角色唱这首歌是一个非常有用的方法。 Belle和Sebastian不再那么害羞了|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 当它以“XO”的长唱结束时，Beyoncé做了一件罕见的事。 低头吧，贱人们:Beyoncé如何把电梯斗殴变成完美的一年|凯文·法伦| 2014年12月31日|每日野兽 
 没错，《圣诞怪杰偷走圣诞节》里谁乐队唱的那首歌。 是的，我喜欢圣诞音乐。 停止笑。 Michael Tomasky | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 他能像利物浦的小伙子们一样真诚地唱披头士的歌，有时甚至更有激情。 有史以来最伟大的摇滚声音属于Joe Cocker |Ted Gioia | 2014年12月23日|每日野兽 
 我们唱“红鼻子驯鹿鲁道夫”和“铃儿响叮当”。 国会的礼物一直在给|P。 J. O 'Rourke | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 努力在说话或唱歌时不破坏音调的质量。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 当基督教世界的一半人唱“在地上和平，善意对待人类”，另一半人唱“在地上和平，善意对待人类”。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 我猜想是锤子从弦上掉下来的速度更慢，这使得音色唱得更长。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 他坐下来，一个乐句一个乐句地弹奏，在每个小节之间停顿，让它“唱歌”。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 成群的鸟似乎在空中歌唱，撞击着电线。 遗失的英雄|伊丽莎白·斯图尔特·菲尔普斯·沃德和赫伯特·d·沃德